頭先渣車放工諗到樣野

皆因返工放工成日都撞到同一個車牌...
但次次部車都唔同款....（當然有可能我自己記性差）
就諗到類似幽靈的士呢樣野
買兩架同色同款既車 出一個牌
另一行車證唔小心無左
咁咪可以兩架車一齊用 但比一套牌費

犯法野當然唔好做

太on9,不了

咁不如copy埋張行車證

連登有d咁既質素會員

高質會員

傻仔，比得錢買兩架車，冇錢比牌費，樓主個名真係冇改錯

一個人點渣兩部車

自己岀兩部同色同款車?

同朋友夾份?咁邊個用真牌?